呢個時候要議員

交涉 比哂啲人走 大家好落台